邊個賓妹正啲？（多圖）

1)

2)

3)

4)

4>3>1>2

個curve靚撚到

真係賓妹嚟?

1

lbfm

求開名

4印象中好似好出名

why not both

呢啲混咗西班牙 美國血
同香港果啲係兩個品種

樓主想做練馬師？

點解同我所知嘅賓妹差咁遠

有無1 IG

兩個無波

1係mix北非阿拉伯人

唔該見到個屎忽真係頂唔順 仲要似真波

2 Ig?

第一條女好撚正呀, 扯晒旗啦我

唔明